點解會有人睇何志光呢d人生只係得失敗同不學無術既人？

燒山70年代港大精英，仲要讀文科

小學已經睇三國志，中學已經睇過幾次資治通鍳，史記

你何志光幫佢含撚都無資格啦on9